連登仲有無人玩緊芒亨X

可唔可以帶我升
啱啱玩到上位5星

利申日版

巴打玩成點